[GTA SA:MP] 仲有無人有玩教父SER

岩岩搵到一個台灣server
IP: 45.121.50.3

係用命運教父個script

不過勁少人玩
有無手足入黎一齊屠服

有玩過gfpts
都算係中學回憶
不過依家出黎做野
就算有server
已經無咁多時間投入落去
以前唔知點解可以on99識到一班朋友
我諗就算未來都好難有一隻game
好似教父server俾到我既體驗

入黎回憶下

無啦
無時間玩lu
雖然係個咁簡單既系統
唔知點解果陣覺得好好玩

red devil freeroam

細過玩過
不過唔知係咪呢個ser
我記得有職業
有咩黑手黨 山口組
又有警察 醫生個d
好似仲要interview先做得

BBTW?

唔記得
太耐
起碼6-7年前

你叫咩名

唔記得
就算記得
我呢d路人你都唔會記得我

之前玩過一個叫ntfs既ser 個陣時覺得好鬼好玩

執左啦而家

係 我都想玩番d多人既教父ser

樓豬shitty仔